814戰略步處

現況：
攬炒可能性較低，
最壞打算維尼同trump好大機會私了香港

如果美國撤僑就香港大鑊

關係法唔會咁快取消，因為美國唔會想中國一次過爛市，而係慢慢蠶食同自配佢嘅經濟，所以最多只會係國際羞辱，同埋象徵式收中國一筆大數

我覺得以下情節如果黃派太急進我會

光速收回香港，以解林鄭面子問題

類似翻版六四，唔會屠城，戒嚴就會

收咗金管局由央行管理，直接用香港嘅銭攞返大陸救命

解決方法：
1.閹割林鄭

並將矛頭指方鄭若驊同立法會主席代替林鄭

（有份修改逃返條例）
（司法不公，選擇性執法）
（民意低迷，形象不佳，生事令政府無能）
（並非律司出生，冇經驗導致612...發生）
（推舉黃仁龍，曾鈺成回巢）

2.擁護林鄭政權

揀中共定港共？

以子之矛陷子之盾
既然做得大陸傀儡點解唔做得香港人嘅傀儡
革命係其中一個選擇，但係唔係講好咗要be smart?
不如將錯就錯，搵方法令佢講人話

公民自由
民主政體
以法達義
本土文化
光復香港
時代革命

推！推！推！推！

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！

8.17 光復紅土 還我靜土！

8.18 遊行 「止黑暴，制警亂」大遊行！

推！推！推！推！

台灣已經整曬地圖策略
真係10分鐘就可以鎮壓。。。。

拖得1分鐘得1分鐘呢個係最壞打算